Props_Typing.v
@@ -168,143 +168,42 @@ Qed.
 Hint Resolve Equality_Substitution_Beq_Left : Piull.
 
 
-
-
-(*
 (**
 *)
-Proposition Type_Subst_Lf :
-forall ( P : Process )( D F G : Context ),
-( D ;;; F !- P ::: G ) ->
-forall ( w z : nat )( A : Proposition ), (FName z : A) ∈ F -> Fresh w (D ∪ F ∪ G) -> 
-~(w ∈ (FVars P)) -> ( D ;;; (Replace F z w A) !- {w \ z}P ::: G ).
+Lemma Injective_Bld :
+forall ( x : nat )( A : Proposition ),
+Injective (Bld x A ∪ ø).
+Proof.
+  constructor.
+  unfold not.
+  intros.
+  destruct H as [Ha [Hb Hc]].
+  rewrite <- App_Nil_Left in Hb.
+  rewrite <- App_Nil_Left in Hc.
+  apply Ha.
+  inversions Hb.
+  inversions Hc.
+  Piauto.
+Qed.
+#[global]
+Hint Resolve Injective_Bld : Piull.
+
+
+(**
+*)
+Lemma No_Disjoint_Context_Left_Right :
+forall ( x : nat )( A B : Proposition )( D F G : Context )( P : Process), 
+Good_Contexts D (Bld x A ∪ F) (Bld x B ∪ G) P -> False.
 Proof.
   intros.
-  dependent induction H.
-  + inversions H2.
-    simpl.
-    DecidSimple z z.
-    DecidSimple y z.
-    rewrite n.
-    rewrite Replace_Bld.
-    constructor; Piauto.
-    admit.
-    admit.
-  + apply Union_inv in H2.
-    destruct H2.
-    - inversions H2.
-      rewrite Replace_Union.
-      rewrite Replace_Bld.
-      rewrite Replace_Bld_Beq; Piauto.
-      
-      rewrite Union_commutative.
-      rewrite Union_associative.
-      rewrite Union_idempotent.
-      rewrite Union_commutative.
-
-      simpl.
-      DecidSimple z z.
-      DecidSimple y z.
-      rewrite n.
-      constructor; Piauto.
-      
-      admit.
-      admit.
-
-    - inversions H2.
-      rewrite Replace_Union.
-      rewrite Replace_Bld.
-      rewrite Replace_Bld_Beq; Piauto.
-      
-      rewrite Union_associative.
-      rewrite Union_idempotent.
-
-      simpl.
-      DecidSimple z z.
-      DecidSimple x z.
-      rewrite n.
-      constructor; Piauto.
-      admit.
-      admit.
-  + inversions H6.
-  + admit.
-  + assert (Hu : u <> z). admit.
-    assert (Hx : x <> z). admit.
-    assert (Hux : w <> u). admit.
-    subst.
-
-    rewrite Double_Subst_All_Dif; Piauto.
-    constructor; ePiauto.
-    admit.
-    admit.
-    admit.
-    admit.
-    admit.
-    apply IHInference; Piauto.
-    constructor.
-    unfold not.
-    intros.
-    subst.
-    admit.
-Admitted.
+  inversions H.
+  destruct H0 as [Ha [Hb [Hc [Hd He]]]].
+  inversions Hd.
+  apply (H0 x A B).
+  constructor; OrSearchCons.
+Qed.
 #[global]
-Hint Resolve Type_Subst_Lf : Piull.
-
-
-
-(**
-*)
-Proposition Type_Subst_Rg :
-forall ( P : Process )( D F G : Context ),
-( D ;;; F !- P ::: G ) ->
-forall ( w z : nat )( A : Proposition ), (FName z : A) ∈ G -> Fresh w (D ∪ F ∪ G) -> 
-~(w ∈ (FVars P)) -> ( D ;;; F !- {w \ z}P ::: (Replace G z w A) ).
-Proof.
-Admitted.
-#[global]
-Hint Resolve Type_Subst_Rg : Piull.
-
-*)
-
-
-Proposition Type_Subst_Lf :
-forall ( P : Process )( D F G : Context ),
-( D ;;; F !- P ::: G ) ->
-forall ( w z : nat )( A : Proposition ), (FName z : A) ∈ F -> 
-( D ;;; (Replace F z w A) !- {w \ z}P ::: G ).
-Proof.
-Admitted.
-
-
-
-Proposition Type_Subst_Rg :
-forall ( P : Process )( D F G : Context ),
-( D ;;; F !- P ::: G ) ->
-forall ( w z : nat )( A : Proposition ), (FName z : A) ∈ G -> 
-( D ;;; F !- {w \ z}P ::: (Replace G z w A) ).
-Proof.
-Admitted.
-
-
-Lemma Transference_Rg_Lf :
-forall ( P : Process)(D F G : Context),
-D;;; F !- P ::: G -> 
-forall (x : nat)(A : Proposition), ( (FName x : A) ∈ G ) ->
-D;;; (F ∪ Bld x (A ^⊥)) !- P ::: (SMA G x A).
-Proof.
-Admitted.
-
-
-Lemma Transference_Lf_Rg :
-forall ( P : Process)(D F G : Context),
-D;;; F !- P ::: G -> 
-forall (x : nat)(A : Proposition), ( (FName x : A) ∈ F ) ->
-D;;; (SMA F x A) !- P ::: (G ∪ Bld x (A ^⊥)).
-Proof.
-Admitted.
-
-
-
+Hint Resolve No_Disjoint_Context_Left_Right : Piull.
 
 
 (**
@@ -328,13 +227,80 @@ Proof.
       unfold Included in *.
       apply H2; Piauto.
     inversions H.
+    specialize (Decid_Propositions A B) as Ha.
+    destruct Ha; Piauto.
     exfalso.
     apply (H3 x A B).
     constructor; Piauto.
-  + 
+  + (* set minus and the Injective of the sets complete the proof *)
 Admitted.
 #[global]
 Hint Resolve Equality_Context : Piull.
+
+
+Proposition Type_Subst_Lf :
+forall ( P : Process )( D F G : Context ),
+( D ;;; F !- P ::: G ) ->
+forall ( w z : nat )( A : Proposition ), (FName z : A) ∈ F -> 
+( D ;;; (Replace F z w A) !- {w \ z}P ::: G ).
+Proof.
+Admitted.
+
+
+(**
+*)
+Proposition Type_Subst_Rg :
+forall ( P : Process )( D F G : Context ),
+( D ;;; F !- P ::: G ) ->
+forall ( w z : nat )( A : Proposition ), (FName z : A) ∈ G -> 
+( D ;;; F !- {w \ z}P ::: (Replace G z w A) ).
+Proof.
+Admitted.
+
+
+(**
+*)
+Lemma Transference_Rg_Lf :
+forall ( P : Process)(D F G : Context),
+D;;; F !- P ::: G -> 
+forall (x : nat)(A : Proposition), ( (FName x : A) ∈ G ) ->
+D;;; (F ∪ Bld x (A ^⊥)) !- P ::: (SMA G x A).
+Proof.
+Admitted.
+
+
+(**
+*)
+Lemma Transference_Lf_Rg :
+forall ( P : Process)(D F G : Context),
+D;;; F !- P ::: G -> 
+forall (x : nat)(A : Proposition), ( (FName x : A) ∈ F ) ->
+D;;; (SMA F x A) !- P ::: (G ∪ Bld x (A ^⊥)).
+Proof.
+Admitted.
+
+
+(**
+*)
+Lemma Replace_Union_Bld :
+forall ( F : Context )( x y : nat )( A : Proposition),
+Replace (Bld x A ∪ F) x y A = (Bld y A ∪ F).
+Proof.
+Admitted.
+#[global]
+Hint Resolve Replace_Union_Bld : Piull.
+
+
+(**
+*)
+Lemma SMA_Union_Bld :
+forall ( G : Context )( x : nat )( A : Proposition),
+SMA (Bld x A ∪ G) x A = G .
+Proof.
+Admitted.
+#[global]
+Hint Resolve SMA_Union_Bld : Piull.
+
 
 
 
@@ -391,8 +357,7 @@ Proof.
   + admit.
   + admit.
   + admit.
-  + admit.
-  (*+ inversions H9.
+  + inversions H9.
     - apply (IsClosingInj_inv _ _ u) in H15.
       rewrite <- H15 in *.
       assert ( Hx : [if u =? u then BName 0 else FName u ←→ if y =? u then BName 0 else FName y] = Close_Rec 0 u ([FName u ←→ FName y]) ). Piauto.
@@ -423,35 +388,34 @@ Proof.
       apply (Close_Same_Inv _ _ u 1) in H11; Piauto.
       rewrite H11.
       clear Hx; clear H10; clear IHInference1.
-      apply (cutrep _ _ _ _ _ A x u); Piauto.
       subst.
+      apply (cutrep _ _ _ _ _ A x u0); Piauto.
       admit.
 
-      rewrite <- H12 in H8.
       inversions H8.
       * admit. (* cyclic argument *)
       * admit. (* cyclic argument *)
       
       * apply Equality_Substitution_Beq_Left in H10; Piauto.
         subst.
-        apply No_Disjoint_Context_Left in H32.
+        apply No_Disjoint_Context_Left in H29.
         contradiction.
 
       * apply Equality_Substitution_Beq_Left in H10; Piauto.
         subst.
-        apply No_Disjoint_Context_Left in H32.
+        apply No_Disjoint_Context_Left in H29.
         contradiction.
 
       * apply Equality_Substitution_Beq_Left in H10; Piauto.
         subst.
-        apply No_Disjoint_Context_Right in H33.
+        apply No_Disjoint_Context_Right in H30.
         contradiction.
 
       * apply Equality_Substitution_Beq_Left in H10; Piauto.
         subst.
         apply (IsClosingInj_inv _ _ x0) in H22.
         subst.
-        apply (Close_Same_Inv _ _ y 0) in H23; Piauto.
+        apply (Close_Same_Inv _ _ y 0) in H12; Piauto.
         subst.
         rewrite (App_Nil_Left F).
         rewrite (App_Nil_Left G).
@@ -468,8 +432,8 @@ Proof.
         apply Type_Subst_Lf; try constructor.
         assert( Hx : SMA (Bld x A0) x A0 = ø );
           ePiauto.
-        apply Equality_Context in H24; ePiauto.
-        destruct H24.
+        apply Equality_Context in H20; ePiauto.
+        destruct H20.
         subst.
         rewrite <- Hx.
         rewrite (App_Nil_Right (Bld x (A ^⊥))).
@@ -480,22 +444,22 @@ Proof.
         subst.
         apply (IsClosingInj_inv _ _ x0) in H22.
         subst.
-        apply (Close_Same_Inv _ _ y 0) in H23; Piauto.
+        apply (Close_Same_Inv _ _ y 0) in H12; Piauto.
         subst.
         rewrite (App_Nil_Left F).
         rewrite (App_Nil_Left G).
         apply (cutl (Bld u0 A0 ∪ D0) F G ø ø _ _  A0 y); Piauto.
         admit.
         admit.
-        
+
         rewrite <- (Doble_Duality_ULLT A0) at 2.
         assert ( Ha : G = SMA (Bld y (A0 ^⊥) ∪ G) y (A0 ^⊥)).
-          admit.
+          apply eq_sym.
+          Piauto.
         rewrite Ha.
         rewrite (Union_commutative _ ( Bld y ((A0 ^⊥) ^⊥) ) F).
-        apply Transference_Rg_Lf; Piauto.
-        left; constructor.
-        
+        apply Transference_Rg_Lf; try OrSearchCons; Piauto.
+
         apply Weakening_Ordinary; Piauto.
         rewrite Lc_Open_Close_Subst; Piauto.
         assert( Ht : Replace (Bld x (A0 ^⊥)) x y (A0 ^⊥) = (Bld y (A0 ^⊥) ∪ ø) ).
@@ -506,13 +470,12 @@ Proof.
         apply Type_Subst_Lf; try constructor.
         assert( Hx : SMA (Bld x A0) x A0 = ø );
           ePiauto.
-        apply Equality_Context in H24; ePiauto.
-        destruct H24.
+        apply Equality_Context in H20; ePiauto.
+        destruct H20.
         subst.
         rewrite <- Hx.
         rewrite (App_Nil_Right (Bld x (A ^⊥))).
-        apply Transference_Rg_Lf; ePiauto.
-        constructor.
+        apply Transference_Rg_Lf; try OrSearchCons; ePiauto.
 
     - apply (IsClosingInj_inv _ _ u) in H21.
       rewrite <- H21 in *.
@@ -565,12 +528,11 @@ Proof.
           rewrite Replace_Bld.
           ePiauto.
         rewrite <- Ht.
-        apply Type_Subst_Rg; Piauto.
+        apply Type_Subst_Rg; try OrSearchCons; Piauto.
         apply Equality_Context in H25; ePiauto.
         destruct H25.
         subst.
-        try OrSearch.
-        constructor.
+        Piauto.
 
       * apply Equality_Substitution_Beq_Left in H20; Piauto.
         subst.
@@ -583,20 +545,25 @@ Proof.
         apply (cutr (Bld u0 A0 ∪ D0) ø ø F G _ _  A0 y); Piauto.
         admit.
         admit.
-        
+
         apply Weakening_Ordinary; Piauto.
         rewrite Lc_Open_Close_Subst; Piauto.
         assert( Ht : Replace (Bld x A0) x y A0 = (Bld y A0 ∪ ø) ). 
           rewrite Replace_Bld.
           ePiauto.
         rewrite <- Ht.
-        apply Type_Subst_Rg; Piauto.
+        apply Type_Subst_Rg; try OrSearchCons; Piauto.
         apply Equality_Context in H25; ePiauto.
         destruct H25.
         subst.
-        try OrSearch.
-        constructor.
-    *)
+        Piauto.
+
+        assert( Ha : SMA (Bld y (A0 ^⊥) ∪ G) y (A0 ^⊥) = G ); Piauto.
+        rewrite <- Ha.
+        rewrite (Union_commutative _ _ F).
+        rewrite <- Doble_Duality_ULLT at 2.
+        apply Transference_Rg_Lf; try OrSearchCons; ePiauto.
+
   + inversions H10.
     - apply (IsClosingInj_inv _ _ u) in H16.
       rewrite <- H16 in *.
@@ -662,7 +629,7 @@ Proof.
         rewrite (App_Nil_Left G).
         apply (cutl (Bld u0 A0 ∪ D0) F G ø ø _ _  A0 y); Piauto.
         admit.
-        
+
         apply Weakening_Ordinary; Piauto.
         rewrite Lc_Open_Close_Subst; Piauto.
         assert( Ht : Replace (Bld x (A0 ^⊥)) x y (A0 ^⊥) = (Bld y (A0 ^⊥) ∪ ø) ).
@@ -689,11 +656,11 @@ Proof.
         
         rewrite <- (Doble_Duality_ULLT A0) at 2.
         assert ( Ha : G = SMA (Bld y (A0 ^⊥) ∪ G) y (A0 ^⊥)).
-          admit.
+          apply eq_sym.
+          Piauto.
         rewrite Ha.
         rewrite (Union_commutative _ ( Bld y ((A0 ^⊥) ^⊥) ) F).
-        apply Transference_Rg_Lf; Piauto.
-        left; constructor.
+        apply Transference_Rg_Lf; try OrSearchCons; Piauto.
         
         apply Weakening_Ordinary; Piauto.
         rewrite Lc_Open_Close_Subst; Piauto.
@@ -701,8 +668,8 @@ Proof.
           rewrite Replace_Bld.
           ePiauto.
         rewrite <- Ht.
-        apply Type_Subst_Lf; try constructor.  
-        
+        apply Type_Subst_Lf; try constructor.
+
         apply Equality_Context in H25; ePiauto.
         destruct H25.
         subst.
@@ -764,24 +731,22 @@ Proof.
         apply Equality_Context in H26; ePiauto.
         destruct H26.
         subst.
-        
-        
 
         assert( Ha : SMA (Bld x (A ^⊥)) x (A ^⊥) = ø );
           ePiauto.
         rewrite <- Ha.
         rewrite App_Nil_Right.
         rewrite <- (Doble_Duality_ULLT A) at 3.
-        
+
         apply Transference_Lf_Rg; ePiauto.
         constructor.
         constructor.
 
-      * apply Equality_Substitution_Beq_Left in H20; Piauto.
+      * apply Equality_Substitution_Beq_Left in H21; Piauto.
         subst.
-        apply (IsClosingInj_inv _ _ x0) in H22.
+        apply (IsClosingInj_inv _ _ x0) in H23.
         subst.
-        apply (Close_Same_Inv _ _ y 0) in H24; Piauto.
+        apply (Close_Same_Inv _ _ y 0) in H25; Piauto.
         subst.
         rewrite (App_Nil_Right F).
         rewrite (App_Nil_Right G).
@@ -795,28 +760,23 @@ Proof.
           rewrite Replace_Bld.
           ePiauto.
         rewrite <- Ht.
-        apply Type_Subst_Rg; Piauto.
-        apply Equality_Context in H25; ePiauto.
-        destruct H25.
+        apply Type_Subst_Rg; try OrSearchCons; Piauto.
+        apply Equality_Context in H26; ePiauto.
+        destruct H26.
         subst.
-        try OrSearch.
-        constructor.
-  
-  
-    
-    
-    
-    
-    
-    
-    
-    
-    
-    
-    
-    
-    
-    
+
+        assert( Ha : SMA (Bld x (A ^⊥)) x (A ^⊥) = ø );
+          ePiauto.
+        rewrite <- Ha.
+        rewrite App_Nil_Right.
+        rewrite <- (Doble_Duality_ULLT A) at 3.
+        apply Transference_Lf_Rg; try OrSearchCons; ePiauto.
+
+        rewrite (Union_commutative _ (Bld y A0) F).
+        assert( Ha : SMA (Bld y (A0 ^⊥) ∪ G) y (A0 ^⊥) = G ); Piauto.
+        rewrite <- Ha.
+        rewrite <- (Doble_Duality_ULLT A0) at 2.
+        apply Transference_Rg_Lf; try OrSearchCons; ePiauto.
 
   + inversions H10.
     - assert ( Hx : [if x0 =? x0 then BName 0 else FName x0 ←→ if y =? x0 then BName 0 else FName y] =  Close_Rec 0 x0 ([FName x0 ←→ FName y]) ). Piauto.
@@ -826,13 +786,46 @@ Proof.
       apply (Close_Same_Inv _ _ x 0) in H12; Piauto.
       rewrite <- H12 in *.
       inversions H9.
-      * admit. (* derivable *)
-      * assert ( Ht : (SMA (Bld x0 A ∪ G) x0 A ) = G ).
-        admit.
+      * rewrite App_Nil_Left in H20 at 1.
+        apply Equality_Context in H20; ePiauto.
+        destruct H20.
+        apply (Close_Same_Inv _ _ x0 0) in H11; Piauto.
+        subst.
+        rewrite <- App_Nil_Left.
+        rewrite (Union_commutative _ G (Bld y A)).
+        assert( Ht : Replace (Bld x0 A ∪ G) x0 y A = (Bld y A ∪ G) ); Piauto.
         rewrite <- Ht.
-        admit. (* derivable *)
-      * admit. (* revienta *)
-      * admit. (* revienta *)
+        apply Type_Subst_Rg; try OrSearchCons; Piauto.
+
+      * apply Equality_Context in H20; ePiauto.
+        destruct H20.
+        apply (Close_Same_Inv _ _ x0 0) in H11; Piauto.
+        subst.
+        rewrite <- App_Nil_Left.
+        assert( Ht : Replace (F ∪ Bld x0 (A^⊥)) x0 y (A^⊥) = (F ∪ Bld y (A ^⊥)) ).
+          rewrite Union_commutative.
+          rewrite (Union_commutative _ F _).
+          Piauto.
+        rewrite <- Ht.
+        apply Type_Subst_Lf; try OrSearchCons; Piauto.
+        assert( Ha : SMA (Bld x0 A ∪ G) x0 A = G ); Piauto.
+        rewrite <- Ha.
+        apply Transference_Rg_Lf; try OrSearchCons; ePiauto.
+
+      * apply (Equality_Subst_Equality _ _ u x1) in H17.
+        rewrite <- (Double_Subst_Expan_NFVar _ u u x1) in H17; Piauto.
+        rewrite Subst_By_Equal in H17.
+        subst.
+        apply (No_Typing_Fuse_One_Subst_Lf A0 _ _ _  _ _ _) in H33; Piauto.
+        contradiction.
+
+      * apply (Equality_Subst_Equality _ _ u x1) in H17.
+        rewrite <- (Double_Subst_Expan_NFVar _ u u x1) in H17; Piauto.
+        rewrite Subst_By_Equal in H17.
+        subst.
+        apply (No_Typing_Fuse_One_Subst_Lf A0 _ _ _  _ _ _) in H31; Piauto.
+        contradiction.
+
     - assert ( Hx : [if y =? x0 then BName 0 else FName y ←→ if x0 =? x0 then BName 0 else FName x0] =  Close_Rec 0 x0 ([FName y ←→ FName x0]) ). Piauto.
       rewrite Hx in H12.
       apply (IsClosingInj_inv _ _ x) in H16.
@@ -840,10 +833,49 @@ Proof.
       apply (Close_Same_Inv _ _ x 0) in H12; Piauto.
       rewrite <- H12 in *.
       inversions H9.
-      * admit. (* revienta *)
-      * admit. (* derivable *)
-      * admit. (* revienta *)
-      * admit. (* revienta *)
+      * apply Extension in H20.
+        inversions H20.
+        unfold Included in H16.
+        assert( Ha : (FName x0 : A) ∈ (Bld x0 A ∪ F') ); try OrSearchCons.
+        specialize (H16 (FName x0 : A) Ha).
+        inversions H16.
+        lia.
+
+      * rewrite (Union_commutative _ (Bld y A0) (Bld x0 (A0 ^⊥))) in H20.
+        apply Equality_Context in H20; ePiauto.
+        destruct H20.
+        apply (Close_Same_Inv _ _ x0 0) in H11; Piauto.
+        subst.
+        rewrite <- App_Nil_Left.
+        assert( Ht : Replace (F ∪ Bld x0 A0) x0 y (A0) = (F ∪ Bld y A0) ).
+          rewrite Union_commutative.
+          rewrite (Union_commutative _ F).
+          Piauto.
+        rewrite <- Ht.
+        apply Type_Subst_Lf; try OrSearchCons; Piauto.
+        assert( Ha : SMA (Bld x0 (A0 ^⊥) ∪ G) x0 (A0 ^⊥) = G ); Piauto.
+        rewrite <- Ha.
+        rewrite <- (Doble_Duality_ULLT A0) at 1.
+        apply Transference_Rg_Lf; try OrSearchCons; ePiauto.
+
+        apply GContext_Second_Injective in H25.
+        rewrite Union_commutative.
+        Piauto.
+
+      * apply (Equality_Subst_Equality _ _ u x1) in H17.
+        rewrite <- (Double_Subst_Expan_NFVar _ u u x1) in H17; Piauto.
+        rewrite Subst_By_Equal in H17.
+        subst.
+        apply (No_Typing_Fuse_One_Subst_Lf A0 _ _ _  _ _ _) in H33; Piauto.
+        contradiction.
+
+      * apply (Equality_Subst_Equality _ _ u x1) in H17.
+        rewrite <- (Double_Subst_Expan_NFVar _ u u x1) in H17; Piauto.
+        rewrite Subst_By_Equal in H17.
+        subst.
+        apply (No_Typing_Fuse_One_Subst_Lf A0 _ _ _  _ _ _) in H31; Piauto.
+        contradiction.
+
     - assert ( Hx : [if y =? x0 then BName 0 else FName y ←→ if x0 =? x0 then BName 0 else FName x0] =  Close_Rec 0 x0 ([FName y ←→ FName x0]) ). Piauto.
       rewrite Hx in H11.
       apply (IsClosingInj_inv _ _ x) in H16.
@@ -851,10 +883,38 @@ Proof.
       apply (Close_Same_Inv _ _ x 0) in H11; Piauto.
       rewrite <- H11 in *.
       inversions H8.
-      * admit. (* deducible *)
-      * admit. (* revienta *)
-      * admit. (* revienta *) 
-      * admit. (* revienta *) 
+      * rewrite (App_Nil_Left (Bld x0 A0)) in H20.
+        apply Equality_Context in H20; ePiauto.
+        destruct H20.
+        apply (Close_Same_Inv _ _ x0 0) in H12; Piauto.
+        subst.
+        rewrite <- App_Nil_Right.
+        assert( Ht : Replace (Bld x0 A ∪ F') x0 y (A) = (Bld y A ∪ F') ); Piauto.
+        rewrite <- Ht.
+        apply Type_Subst_Lf; Piauto.
+        OrSearchCons.
+
+      * apply Extension in H20.
+        inversions H20.
+        unfold Included in H16.
+        assert( Ha : (FName x0 : A) ∈ (Bld x0 A ∪ G) ); try OrSearchCons.
+        specialize (H16 (FName x0 : A) Ha).
+        inversions H16.
+
+      * apply (Equality_Subst_Equality _ _ u x1) in H17.
+        rewrite <- (Double_Subst_Expan_NFVar _ u u x1) in H17; Piauto.
+        rewrite Subst_By_Equal in H17.
+        subst.
+        apply (No_Typing_Fuse_One_Subst_Lf A0 _ _ _  _ _ _) in H31; Piauto.
+        contradiction.
+
+      * apply (Equality_Subst_Equality _ _ u x1) in H17.
+        rewrite <- (Double_Subst_Expan_NFVar _ u u x1) in H17; Piauto.
+        rewrite Subst_By_Equal in H17.
+        subst.
+        apply (No_Typing_Fuse_One_Subst_Lf A0 _ _ _  _ _ _) in H34; Piauto.
+        contradiction.
+
     - assert ( Hx : [if x0 =? x0 then BName 0 else FName x0 ←→ if y =? x0 then BName 0 else FName y] =  Close_Rec 0 x0 ([FName x0 ←→ FName y]) ). Piauto.
       rewrite Hx in H11.
       apply (IsClosingInj_inv _ _ x) in H16.
@@ -862,10 +922,34 @@ Proof.
       apply (Close_Same_Inv _ _ x 0) in H11; Piauto.
       rewrite <- H11 in *.
       inversions H8.
-      * admit. (* revienta *)
-      * admit. (* revienta *)
-      * admit. (* revienta *)
-      * admit. (* revienta *)
+      * apply Extension in H20.
+        inversions H20.
+        unfold Included in H16.
+        assert( Ha : (FName x0 : A) ∈ (Bld x0 A ∪ G) ); try OrSearchCons.
+        specialize (H16 (FName x0 : A) Ha).
+        inversions H16.
+        lia.
+
+      * apply Extension in H20.
+        inversions H20.
+        unfold Included in H16.
+        assert( Ha : (FName x0 : A) ∈ (Bld x0 A ∪ G) ); try OrSearchCons.
+        specialize (H16 (FName x0 : A) Ha).
+        inversions H16.
+
+      * apply (Equality_Subst_Equality _ _ u x1) in H17.
+        rewrite <- (Double_Subst_Expan_NFVar _ u u x1) in H17; Piauto.
+        rewrite Subst_By_Equal in H17.
+        subst.
+        apply (No_Typing_Fuse_One_Subst_Lf A0 _ _ _  _ _ _) in H31; Piauto.
+        contradiction.
+
+      * apply (Equality_Subst_Equality _ _ u x1) in H17.
+        rewrite <- (Double_Subst_Expan_NFVar _ u u x1) in H17; Piauto.
+        rewrite Subst_By_Equal in H17.
+        subst.
+        apply (No_Typing_Fuse_One_Subst_Lf A0 _ _ _  _ _ _) in H34; Piauto.
+        contradiction.
 
     - assert ( Hx : (if x0 =? x0 then BName 0 else FName x0) ·θ = Close_Rec 0 x0 (FName x0 ·θ) ); Piauto.
       rewrite Hx in H11.
@@ -874,18 +958,56 @@ Proof.
       apply (Close_Same_Inv _ _ x 0) in H11; Piauto.
       rewrite <- H11 in *.
       inversion H8.
-      * subst.
-        admit. (* revienta *)
-      * subst.
-        admit. (* revienta *)
-      * admit. (* revienta *)
-      * assert ( Q = (FName x0) ()· Q0 ). admit.
+      * apply (Equality_Subst_Equality _ _ u x1) in H16.
+        rewrite <- (Double_Subst_Expan_NFVar _ u u x1) in H16; Piauto.
+        rewrite Subst_By_Equal in H16.
+        subst.
+        apply (No_Typing_Zero_Ord_Subst A0 _ _ _  _ _ _) in H30; Piauto.
+        contradiction.
+
+      * apply (Equality_Subst_Equality _ _ u x1) in H16.
+        rewrite <- (Double_Subst_Expan_NFVar _ u u x1) in H16; Piauto.
+        rewrite Subst_By_Equal in H16.
+        subst.
+        apply (No_Typing_Zero_Ord_Subst A0 _ _ _  _ _ _) in H33; Piauto.
+        contradiction.
+
+      * apply Extension in H18.
+        inversions H18.
+        unfold Included in H24.
+        assert( Ha : (FName x0 : A) ∈ (Bld x0 A ∪ G) ); try OrSearchCons.
+        specialize (H24 (FName x0 : A) Ha).
+        inversions H24.
+
+      * assert ( Ha : ((if x =? x then BName 0 else FName x) ()·Close_Rec 0 x Q0) = Close_Rec 0 x ( (FName x) ()· Q0)).
+          Piauto.
+        rewrite Ha in H12.
+        apply (Close_Same_Inv _ _ x 0) in H12; Piauto.
         subst.
         inversions H9.
-        ** admit. (* cicla *)
-        ** admit. (* cicla *)
-        ** admit. (* derivable *)
-        ** admit. (* derivable *)
+
+        ** admit. (* cyclic argument *)
+        ** admit. (* cyclic argument *)
+
+        ** rewrite (App_Nil_Left (Bld x0 ¶)) in H18.
+           apply Equality_Context in H18; ePiauto.
+           destruct H18.
+           subst.
+           do 2 rewrite <- App_Nil_Right.
+           rewrite (Union_commutative _ (Bld x0 ⊥) G0).
+           assert ( Ht : SMA (Bld x0 ¶ ∪ F') x0 ¶ = F' ); Piauto.
+           rewrite <- Ht.
+           apply Transference_Lf_Rg; try OrSearchCons; ePiauto.
+
+        ** rewrite (App_Nil_Left (Bld x0 ¶)) in H18.
+           apply Equality_Context in H18; ePiauto.
+           destruct H18.
+           apply Equality_Context in H16; ePiauto.
+           destruct H16.
+           subst.
+           do 2 rewrite <- App_Nil_Right.
+           Piauto.
+
     - assert ( Hx : (if x0 =? x0 then BName 0 else FName x0) ·θ = Close_Rec 0 x0 (FName x0 ·θ) ). Piauto.
       rewrite Hx in H12.
       apply (IsClosingInj_inv _ _ x) in H17.
@@ -893,34 +1015,52 @@ Proof.
       apply (Close_Same_Inv _ _ x 0) in H12; Piauto.
       rewrite <- H12 in *.
       inversion H9.
-      * admit. (* revienta *)
-      * admit. (* revienta *)
-      * assert ( P = (FName x0) ()· Q0 ). admit.
+      * apply (Equality_Subst_Equality _ _ u x1) in H16.
+        rewrite <- (Double_Subst_Expan_NFVar _ u u x1) in H16; Piauto.
+        rewrite Subst_By_Equal in H16.
+        subst.
+        apply (No_Typing_Zero_Ord_Subst A0 _ _ _  _ _ _) in H32; Piauto.
+        contradiction.
+
+      * apply (Equality_Subst_Equality _ _ u x1) in H16.
+        rewrite <- (Double_Subst_Expan_NFVar _ u u x1) in H16; Piauto.
+        rewrite Subst_By_Equal in H16.
+        subst.
+        apply (No_Typing_Zero_Ord_Subst A0 _ _ _  _ _ _) in H30; Piauto.
+        contradiction.
+
+      * assert ( Ha : ((if x =? x then BName 0 else FName x) ()·Close_Rec 0 x Q0) = Close_Rec 0 x ( (FName x) ()· Q0)).
+          Piauto.
+        rewrite Ha in H11.
+        apply (Close_Same_Inv _ _ x 0) in H11; Piauto.
         subst.
         inversions H8.
-        ** admit. (* cicla *)
-        ** admit. (* cicla *)
-        ** admit. (* derivable *)
-        ** admit. (* revienta - contextos disjuntos *)
-      * admit. (* revienta *)
-      (* * subst.
-        apply Subst_Change_Side in H16; Piauto.
-        simpl in H16.
-        admit. (* revienta - analizar casos x0 x1*)
-      * subst.
-        apply Subst_Change_Side in H16; Piauto.
-        simpl in H16.
-        DecidSimple x0 x1.
-        ** rewrite e in H16.
-           rewrite H16 in *.
-           apply (No_Typing_Zero_Ord A0 u) in H30; try OrSearch; Piauto.
-        ** rewrite n in H16.
-           admit. (* revienta *)
-      * subst.
-        admit. (* no se *)
-      * admit. (* revienta *)  *)
-    - admit. (* Prueba repetida *)
-    - admit. (* Prueba repetida *)
+
+        ** admit. (* cyclic argument *)
+        ** admit. (* cyclic argument *)
+
+        ** rewrite (App_Nil_Left (Bld x0 ⊥)) in H18.
+           apply Equality_Context in H18; ePiauto.
+           destruct H18.
+           apply Equality_Context in H16; ePiauto.
+           destruct H16.
+           subst.
+           do 2 rewrite <- App_Nil_Left.
+           Piauto.
+
+        ** apply No_Disjoint_Context_Left_Right in H24.
+           contradiction.
+
+      * apply Extension in H18.
+        inversions H18.
+        unfold Included in H24.
+        assert( Ha : (FName x0 : A) ∈ (Bld x0 A ∪ F') ); try OrSearchCons.
+        specialize (H24 (FName x0 : A) Ha).
+        inversions H24.
+
+    - admit. (* Prueba repetida Cut! *)
+    - admit. (* Prueba repetida Cut? *)
+    
     - assert ( Hx : ν (Close_Name 1 x0 (if x0 =? y then BName 0 else FName x0)
          « Close_Name 1 x0 (if y =? y then BName 0 else FName y)
          »· (Close_Rec 1 x0 (Close_Rec 0 y Q1)
@@ -932,19 +1072,300 @@ Proof.
       apply (Close_Same_Inv _ _ x0 _) in H12; Piauto.
       subst.
       inversions H9.
-      * admit.
-      * admit.
-      
-      * admit.
-      * admit.
-      * admit.
-      
-      * admit. (* revienta, no se puede tipar ↓ *)
-      * admit. (* revienta, no se puede tipar ↓ *)
-      
-      * admit.
-    - admit.
+
+      * admit. (* cyclic argument *)
+      * admit. (* cyclic argument *)
+
+      * assert (Ha : (if x0 =? x0 then BName 0 else FName x0) · Close_Rec 1 x0 P0 = Close_Rec 0 x0 (FName x0 · P0));
+          Piauto.
+        rewrite Ha in H11.
+        apply (Close_Same_Inv _ _ x0 _) in H11; Piauto.
+        apply Equality_Substitution_Beq_Left in H12; Piauto.
+        apply (IsClosingInj_inv _ _ y0) in H23.
+        subst.
+        apply (Close_Same_Inv _ _ y _) in H24; Piauto.
+        apply (Close_Same_Inv _ _ y _) in H22; Piauto.
+        subst.
+        rewrite Union_associative in H25.
+        apply Equality_Context in H25; ePiauto.
+        destruct H25.
+        subst.
+        inversions H8.
+
+        ** admit. (* cyclic argument *)
+        ** admit. (* cyclic argument *)
+
+        ** apply Equality_Context in H22; ePiauto.
+           destruct H22.
+           inversions H11.
+           do 2 rewrite <- Union_associative.
+           apply (cutr D (F ∪ F0) (G ∪ G0) F'0 G'0 _ _  B x0); Piauto.
+           admit.
+           
+           rewrite Union_commutative.
+           rewrite <- Union_associative.
+           rewrite <- (Union_commutative _ G0).
+           apply (cutr D F0 G0 F (Bld x0 B ∪ G) _ _ A0 y); Piauto.
+           admit.
+           
+           rewrite Lc_Open_Close_Subst; Piauto.
+           assert( Ht : Replace (Bld y0 A0 ∪ F) y0 y A0 = (Bld y A0 ∪ F) ); Piauto.
+           rewrite <- Ht.
+           apply Dual_inv in H41.
+           subst.
+           apply Type_Subst_Lf; try OrSearchCons; Piauto.
+
+        ** apply Equality_Context in H22; ePiauto.
+           destruct H22.
+           inversions H11.
+           do 2 rewrite <- Union_associative.
+           apply (cutr D (F ∪ F0) (G ∪ G0) F'0 G'0 _ _  B x0); Piauto.
+           admit.
+
+           rewrite Union_commutative.
+           rewrite <- Union_associative.
+           rewrite <- (Union_commutative _ G0).
+           apply (cutr D F0 G0 F (Bld x0 B ∪ G) _ _ A0 y); Piauto.
+           admit.
+
+           rewrite Lc_Open_Close_Subst; Piauto.
+           assert( Ht : Replace (Bld y0 A0 ∪ F) y0 y A0 = (Bld y A0 ∪ F) ); Piauto.
+           rewrite <- Ht.
+           apply Type_Subst_Lf;try OrSearchCons; Piauto.
+           rewrite Union_commutative.
+           assert( Hb : (Bld x0 B ∪ G) = SMA ((Bld x0 B ∪ Bld y0 (A0 ^⊥)) ∪ G) y0 (A0 ^⊥) ).
+            apply eq_sym.
+            rewrite (Union_commutative _ (Bld x0 B) ).
+            rewrite Union_associative.
+            Piauto.
+           rewrite Hb.
+           rewrite <- Doble_Duality_ULLT at 1.
+           apply Transference_Rg_Lf ; try OrSearchCons; Piauto.
+
+        ** apply No_Disjoint_Context_Left_Right in H40.
+           contradiction.
+
+        ** apply GContext_Second_Injective in H37.
+           rewrite <- Union_associative.
+           Piauto.
+
+      * assert (Ha : (if x0 =? x0 then BName 0 else FName x0) · Close_Rec 1 x0 P0 = Close_Rec 0 x0 (FName x0 · P0));
+          Piauto.
+        rewrite Ha in H11.
+        apply (Close_Same_Inv _ _ x0 _) in H11; Piauto.
+        apply Equality_Substitution_Beq_Left in H12; Piauto.
+        apply (IsClosingInj_inv _ _ y0) in H23.
+        subst.
+        apply (Close_Same_Inv _ _ y _) in H24; Piauto.
+        apply (Close_Same_Inv _ _ y _) in H22; Piauto.
+        subst.
+        rewrite Union_associative in H25.
+        apply Equality_Context in H25; ePiauto.
+        destruct H25.
+        subst.
+        inversions H8.
+
+        ** admit. (* cyclic argument *)
+        ** admit. (* cyclic argument *)
+
+        ** apply Equality_Context in H22; ePiauto.
+           destruct H22.
+           inversions H11.
+           do 2 rewrite <- Union_associative.
+           apply (cutr D (F ∪ F0) (G ∪ G0) F'0 G'0 _ _  B x0); Piauto.
+           admit.
+           
+           rewrite Union_commutative.
+           rewrite <- Union_associative.
+           rewrite <- (Union_commutative _ G0).
+           apply (cutr D F0 G0 F (Bld x0 B ∪ G) _ _ A y); Piauto.
+           admit.
+           admit.
+
+           assert( Ht : SMA (Bld y (A ^⊥) ∪ F0) y (A ^⊥) = F0); Piauto.
+           rewrite <- Ht.
+           rewrite <- (Doble_Duality_ULLT A) at 3.
+           rewrite <- (Union_commutative _ G0).
+           apply Transference_Lf_Rg; try OrSearchCons; Piauto.
+
+           rewrite Lc_Open_Close_Subst; Piauto.
+           assert( Ht : Replace (Bld y0 A ∪ F) y0 y A = (Bld y A ∪ F) ); Piauto.
+           rewrite <- Ht.
+           apply Type_Subst_Lf; try OrSearchCons; Piauto.
+
+        ** apply Equality_Context in H22; ePiauto.
+           destruct H22.
+           inversions H11.
+           do 2 rewrite <- Union_associative.
+           apply (cutr D (F ∪ F0) (G ∪ G0) F'0 G'0 _ _  B x0); Piauto.
+           admit.
+           
+           rewrite Union_commutative.
+           rewrite <- Union_associative.
+           rewrite <- (Union_commutative _ G0).
+           apply (cutl D F0 G0 F (Bld x0 B ∪ G) _ _ A0 y); Piauto.
+           admit.
+           
+           rewrite Lc_Open_Close_Subst; Piauto.
+           assert( Ht : Replace (Bld y0 (A0 ^⊥) ∪ F) y0 y (A0 ^⊥) = (Bld y (A0 ^⊥) ∪ F) ); Piauto.
+           rewrite <- Ht.
+           apply Type_Subst_Lf; try OrSearchCons; Piauto.
+
+           assert( Hb : SMA (((Bld x0 B ∪ Bld y0 A0) ∪ G)) y0 (A0) = (Bld x0 B ∪ G)).
+            rewrite (Union_commutative _ (Bld x0 B) ).
+            rewrite Union_associative.
+            Piauto.
+           rewrite <- Hb.
+           rewrite <- (Union_commutative _ F).
+           apply Transference_Rg_Lf; try OrSearchCons; Piauto.
+
+        ** apply No_Disjoint_Context_Left_Right in H40.
+           contradiction.
+
+        ** apply GContext_Second_Injective in H37.
+           rewrite <- Union_associative.
+           Piauto.
+
+      * apply Equality_Substitution_Beq_Left in H12; Piauto.
+        apply (IsClosingInj_inv _ _ y0) in H23.
+        subst.
+        rewrite H25 in H38.
+        rewrite Union_associative in H38.
+        apply No_Disjoint_Context_Left_Right in H38.
+        contradiction.
+
+      * apply (IsClosingInj_inv _ _ x) in H23.
+        subst.
+        assert (Ht : Close_Rec 0 y Q1 ↓ Close_Rec 0 y R = Close_Rec 0 y (Q1 ↓ R));
+          Piauto.
+        rewrite Ht in H22.
+        apply (Close_Same_Inv _ _ y _) in H22; Piauto.
+        subst.
+        apply No_Typing_Parallel in H34.
+        contradiction.
+
+      * apply (IsClosingInj_inv _ _ x) in H23.
+        subst.
+        assert (Ht : Close_Rec 0 y Q1 ↓ Close_Rec 0 y R = Close_Rec 0 y (Q1 ↓ R));
+          Piauto.
+        rewrite Ht in H22.
+        apply (Close_Same_Inv _ _ y _) in H22; Piauto.
+        subst.
+        apply No_Typing_Parallel in H34.
+        contradiction.
+
+      * apply Process_ProcessAt.
+        apply Body_Process_Equivalence_Res.
+        constructor.
+        apply Lc_Close_Is_Body.
+        constructor; Piauto.
+
+    - assert ( Hx : ν (Close_Name 1 x0 (if x0 =? y then BName 0 else FName x0)
+         « Close_Name 1 x0 (if y =? y then BName 0 else FName y)
+         »· (Close_Rec 1 x0 (Close_Rec 0 y Q1)
+             ↓ Close_Rec 1 x0 (Close_Rec 0 y R))) = Close_Rec 0 x0 ( ν Close_Rec 0 y (FName x0 « FName y »· ( Q1 ↓ R)))) .
+             Piauto.
+      rewrite Hx in H11.
+      apply (IsClosingInj_inv _ _ x) in H21.
+      subst.
+      apply (Close_Same_Inv _ _ x0 _) in H11; Piauto.
+      subst.
+      inversions H8.
+
+      * admit. (* cyclic argument *)
+      * admit. (* cyclic argument *)
+
+      * apply Equality_Substitution_Beq_Left in H11; Piauto.
+        subst.
+        rewrite H25 in H37.
+        rewrite Union_associative in H37.
+        apply No_Disjoint_Context_Left_Right in H37.
+        contradiction.
+
+      * apply Equality_Substitution_Beq_Left in H11; Piauto.
+        subst.
+        rewrite H25 in H37.
+        rewrite Union_associative in H37.
+        apply No_Disjoint_Context_Left_Right in H37.
+        contradiction.
+
+      * assert (Ha : (if x0 =? x0 then BName 0 else FName x0) · Close_Rec 1 x0 P0 = Close_Rec 0 x0 (FName x0 · P0));
+          Piauto.
+        rewrite Ha in H12.
+        apply (Close_Same_Inv _ _ x0 _) in H12; Piauto.
+        apply Equality_Substitution_Beq_Left in H11; Piauto.
+        apply (IsClosingInj_inv _ _ y0) in H23.
+        subst.
+        apply (Close_Same_Inv _ _ y _) in H24; Piauto.
+        apply (Close_Same_Inv _ _ y _) in H22; Piauto.
+        subst.
+        rewrite Union_associative in H25.
+        apply Equality_Context in H25; ePiauto.
+        destruct H25.
+        subst.
+        inversions H9.
+
+        ** admit. (* cyclic argument *)
+        ** admit. (* cyclic argument *)
+
+        ** apply No_Disjoint_Context_Left_Right in H41.
+           contradiction.
+
+        ** apply No_Disjoint_Context_Left_Right in H36.
+           contradiction.
+
+        ** apply Equality_Context in H22; ePiauto.
+           destruct H22.
+           inversions H11.
+           rewrite (Union_commutative _ F0).
+           rewrite (Union_commutative _ G0).
+           do 2 rewrite Union_associative.
+           apply (cutr D F'0 G'0 (F0 ∪ F') (G0 ∪ G')  _ _  B x0); Piauto.
+           admit.
+
+           rewrite <- Union_associative.
+           rewrite <- (Union_commutative _ F0).
+           rewrite Union_associative.
+           apply (cutr D F0 G0 (Bld x0 B ∪ F') G' _ _ A0 y); Piauto.
+           admit.
+           
+           rewrite Lc_Open_Close_Subst; Piauto.
+           assert( Ht : Replace ((Bld x0 B ∪ Bld y1 A0) ∪ F') y1 y A0 = (Bld y A0 ∪ (Bld x0 B ∪ F')) ).
+            rewrite (Union_commutative _ (Bld x0 B)).
+            rewrite Union_associative.
+            Piauto.
+           rewrite <- Ht.
+           apply Type_Subst_Lf; try OrSearchCons; Piauto.
+
+        ** apply GContext_Three_Injective in H38.
+           rewrite <- Union_associative.
+           Piauto.
+
+      * apply (IsClosingInj_inv _ _ x) in H23.
+        subst.
+        assert (Ht : Close_Rec 0 y Q1 ↓ Close_Rec 0 y R = Close_Rec 0 y (Q1 ↓ R));
+          Piauto.
+        rewrite Ht in H22.
+        apply (Close_Same_Inv _ _ y _) in H22; Piauto.
+        subst.
+        apply No_Typing_Parallel in H34.
+        contradiction.
+
+      * apply (IsClosingInj_inv _ _ x) in H23.
+        subst.
+        assert (Ht : Close_Rec 0 y Q1 ↓ Close_Rec 0 y R = Close_Rec 0 y (Q1 ↓ R));
+          Piauto.
+        rewrite Ht in H22.
+        apply (Close_Same_Inv _ _ y _) in H22; Piauto.
+        subst.
+        apply No_Typing_Parallel in H34.
+        contradiction.
+
+      * apply Process_ProcessAt.
+        apply Body_Process_Equivalence_Res.
+        constructor.
+        apply Lc_Close_Is_Body.
+        constructor; Piauto.
+
   + admit.
 Admitted.
-
-
